我宜家入警署,有咩要注意

衰乜

保重

拍片

肚唔肚餓
肚餓食d野
瑞典美食岩唔岩食?

袋定兩張撐警單張，保你平平安安

Ironman 裝甲
唔喺點都出事

我無野講

記得帶委任證